高普比利迷咒到死老母, 會唔會辭職?

勉留

利迷咁撚仆街嘅 人地上季先贏左第一次冠軍

高普深明大義 唔會咁計較

痢迷失分就賴神賴鬼，難為高普應該咁多個前領隊都係慘

廢中嗌得 哥狗唔嗌得就知條界喺邊

@陳耀